我屌晒你哋班冷氣軍師 日撚日屌散水撚

依家polyu 仆晒街, 唔好再見到有人罵手足散水
由前線自己決定.

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po